「I/A」PES 2018 Mobile (59) 19幾時出

誤中1001

係咪廢金？

又要比弱智PVP虐待

痴撚咗線

19都唔會勁得去邊

我會留

等退役...

其實今次10日，又咁高分，出10萬TP都唔難打，又多d獎勵

3星導師，升得好快

我記得曾經有4星導師

15億，送傳奇唔過份

上次1億 r10 ；1周年韋拉
今日放堆金波

痴撚線同隊法國打熱血到

用黎玩二星隊用

巴西法國先天缺陷

無 我用亞軍廷對攻 玩到40分鐘斷氣 法國走位勁好

法國改一改會好順

包皮 基7 基奧特
Pogba kante (dmf ) matuidi

本身有kante真係完全唔會想用kante D走位鳩撚到

所以要塞佢落dmf

丹比利 包皮 基斯文SS
勁撚到on9 上半場456

輕鬆廢金

yes 勁金從來沒我份

屌你老尾中龍

應唔應該走去刷首抽G8好

Lm

今個tour reddit 好多痴線佬都99value

12場解任

lm

得1隻2000 打西咩

留名

嘩 居然有5隻2000

金波中 d. alaba 好唔好用

英撚真係好好用
Harry claim堅勁抽

個陣可以變就好
出埋vardy

Now?

今個pool抽唔抽得過？

原來抽得一次
自膠

我想問點樣可以加球員總數？

shop

Y belhanda 賣唔賣好

畀隻科拿魯殊密碼拿文我都好吖

好喜歡他

好野比你中哂啦

唔係必中legend 嘅未中過
3個帳6抽全廢金

仆街仔偷哂其他巴打d運

想問下季節賽最多可以打到幾多level?

點解要玩季節賽既？

玩慣咗 但係一直都唔知最高可以去到幾多level

銀卷中poulsen

試過清緊3星教練卷時見到佢，嚇親

你打爆左話我地知

我依家打到73 睇嚟仲有排先爆

73咁癲

打咗好耐

中左呢隻右邊路既Alan

講呢啲

正嘢嚟 有速度有射門有埋頭搥

走啦，我唔想搞大佢

PVP 試下佢同ALAN 雙翼齊飛先

屌 又72 rate 廢金

呢隻咩料？

廢金

英超最打得兩隻legend 齊哂

連續兩日了
500金

活動個金波中

今次無突破卷拎?

仆街你唔講唔覺
全金銀卷留比19

57 lv messi

練緊隊秘密武器19 射死你班仆街

嚇鬼咩

包皮仲勁

咁不如451算啦

silver+:

iOS pvp

中左奧雲 覺得幾好用

D傳波成日on99打捷克都輸

an pvp？

id ?

040 714 639

打幾星
4?
5?

5囉，added

Shooting power: 99

打多埸
我用番4星同你隊5星打

好

2日都係出金波 仲要廢金
一隻輪椅 一隻kjaer

你隻龍就咁射好難入 要扭過或補射

ching隊4星幾勁，仲黎唔黎

因為打慣左4星姐
你勁d
go

你個基達同華d幾勁

第一埸我用5星個陣on99咁
前埸完全配合唔到
下半埸要換返d 4星人出黎先攻得番

夠快

無岀c朗普巴好難打 被你華d係咁屈速 下次再打

幾隻Account都係出廢金

馬體中堅占美利斯，勁？

Pvp 3星用高普 前面放3隻快馬好輕鬆解任
3隻ss mane bale inka williams
如果有奧巴美揚應該仲正

inka williams
my 飛弗

佢好好用有時仲正過sane

真人幾勁

係個patch改左beckham個樣定係本身都唔同樣? 隻beckhame依家有so 又有紋身 好型棍

得閒抽一次中場卷 終於中普巴

你用左patch後個樣

幾型 之前個個後生D 無咁好J
依家日日都抽緊legend 有D分身已經唔夠coins

AN機好玩在呢度

留晒全部更新後先抽

有D球員更新後仲要趺左cost
如果要追佢地，其實而家可以抽

但能力唔會升

有無an pvp

4星?

幾鍾意依家個陣

出左街 晏就再打

矮仔中場

10000gp 終於中到了

legend agent 又廢金
聽日再手痕抽嘅我自殺死

爽

已中廢金

而家抽普巴/猴王就抵左

又陰乾你啲coins
好大機會之後出x10 black guaranteed

G8呢個pool有保黑既係抵抽，隻大猩猩都係咁中返黎

MATTHÄUS勁唔勁

唔抽唔知時運高! 依家都唔求中G8 係求中隻legend都抵玩

中金波legend都好，成日中廢金

想問下 如果中左18c嘅球員 但已經有個18a嘅 而且突破去幾次 咁解18a定18c

左

即㩒？

通常D人留兩隻 18C拎黎打活動 18A暫時keep住打PVP活動

睇咗陣，感覺呢排中黑率幾高

國米4312 同施蒙尼一樣識回防

勁
利申：54

季尾

有重炮既簡迪

創造力差少少
但長傳幾準

3廢金 日本仔食屎狗

tour 50000分 打咗兩次都輸

Sim?

唔係

月光寶盒喇

想問聲望值個個有咩用

越高，拎分越多

iOS 032545997

now?

Go?

go

5星

ok

打假波

maldini 好廢
我maldini一球頂輸一球own goal

你隻maldini 被bale 狂爆

完全唔夠體力玩

我放maldini打lb都係想傳中姐 不過一打跑狗好易收皮

042 799 272

你可以試下打西蒙尼 lmf

可以傳中 又唔洗直接防守快翼

我用Simeone嘅話會將佢放左閘 但轉cb
傳中有di maria

pvp? 我放lmf試下

gogo

有4星祖記 而家合定下年合 文迪蘇傑/馬杜迪好

Lkk冇態成隊即刻收皮

maldini 傳中入波

我覺得馬度迪好勁 成個簡迪咁
利申用緊佢

an pvp

個陣點排好

兩閘對cron bale 個類會比人爆到爛
除非想挑戰自己

Pvp見識過 比c朗巴利爆閘 靠屎波寧包位

中場紙咁薄，換隻box to box出黎做野先得

點睇魯殊 好似麻麻

保定搭Sokratis定kompany好d？

定係三個都出 Sokratis取代卡華積踢右邊

Me

用kante =玩鳩自己

Now ok

Again?

撞撞波咁
Let me try 哥狗

hi

Gp抽左成年都出唔到黑波

GP出過普巴，利雲，夏世三

發覺用干地個343幾好用，好過巴西陣

對面唔出cron 就ok的

有冇搞錯 淨係想要隻奧巴抽極都冇

又廢金

華布拿 廢金

突破比碧咸好定巴爾好

Big ham 60/60
一個big ham = 四個傳奇

麥巴比game 入面跑得快過奧雲
不能接受

好勁
抽極都無

我rating 88嘅legend (beckham vieira)冇突，必要時可以壓四星

rating 89 up嘅球員先突破

咁就屈左大家1000金

諗返，佢吃係將世界盃的傳奇pool，分開4日4天

即係原本俾一包薯片俾，依加一塊塊俾你，仲要得4塊

終於GP中黑波 點知又係賓周馬

四日抽得最好就係舒米高，其他都係垃圾

Go

C7

承讓承讓

pvp?

點解亞軍廷無pavon meza用

太勁
迫你課金抽

寧要美沙 不要美斯

玩咁耐終於砌到一個打超級巨星都穩嘅陣容

不過有啲位可以更加好e.g.迪馬體力成日好快冇，公司佬嫌佢太慢同個龍都可以再換個勁啲嘅 唉得一個黑波龍
利伸：0課金

57級細哨
能傳能射能跑，有91攻擊能力多左前插無咁懶好勤力

施蒙尼要轉2 dmf

一定帶隻後備龍係身 試過一次個龍紅箭頭 開龍門球都飛左唔知去邊

屌你老尾 4日4廢金 今日中利記廢龍

可惜我冇勁嘅dmf
如果搵David Luis打dmf係咪會勁過marchisio?

如果我有多個黑波龍一定會擺埋後備
達史特根就算狀態好其實都未必穩，好想要Buffon/Courtois/De gea

VIDAL NAINGGOLAN
兩隻茅撚防中好穩

0creativity

我兩隻都冇
黑波中場除咗張圖就得大衛施華，米希達恩，古天奴，古亞達度

金波都有好多靚防中 你普巴可以打左中場，轉做cmf
基文打返SS做波俾奧巴

Same

摩迪個球反擊好靚,冇諗過佢號得快過奧巴

但我想講梅拿打ss位進攻好撚勁，攻門命中率好高 仲要係用GP抽返嚟
同埋如果搵咗基沙文打ss又要諗用邊個打左翼
金波防中我有迪羅斯，佢算唔算勁？

okok

有冇AN巴打想抽場

終於贏

Sane

lag lag地,空龍個球按極射都沒反應

iOS pvp?

仲p5p? 我玩場五星

anyone pvp?

基文打翼太浪費佢埋門，條友射波係bug級，仲有佢既走位

終於唔駛輸

ios pvp

me

彈game

[img]

中前場點執好，好多中前 但d 位唔多岩
好多西班牙人

第一張

放題型矮仔技術中場

5萬分隊法國又做9我

中場搵隻硬淨既都冇

真係無
慢慢抽，前場都難搞
後邊都會閘位，都係拎CB黎打LB RB

120 分鐘1:0

84 Rating隻Saul用住先

要預埋隻防中kante發癲 走入人禁區 又唔入自己禁區

想問下 而家高普係咪都係雙防中好d?

Yes

防中 有無邊隻好用？

標準防反

Saul + Kante?

淨返一隻用Isco / Silva?

迪羅斯
馬杜迪
馬迪
基迪拉
普巴

我覺得迪羅斯最好用

Big gay , David luiz 打防中都好好
David 轉cmf沖上前勁射

黑波防中冇隻正常

得迪羅斯

淨番個位 我得 簡迪 布斯基斯 尼恩哥蘭 卡斯米路 邊隻好

尼高蘭， Vidal ，呢兩隻我好少用
純粹數值勁
踢落唔掂

佢地係搶波高同體力高，跑得慢，矮，唔夠撞，
對面控死個波，呢兩隻會搶唔到，食塵

收到

呢兩隻對面出親=打少兩個
未見過用得好

佢地最佳位置
有法比仔個隊你踢落會順好多，創造力高
尼高維達個隊 成埋工兵

堅持要打433？ 斯蒙尼442有冇用過？
你中場真係太多技術形
搶唔到波再好技術都冇用

馬度迪身位數值咁低，但搶波下下可以撞開人

40 lv 體99
又搶得又快

牛巴 我發覺自己用施蒙尼442 唔多識入波
反而用番psg/高普433 就順好多 係咪代表我唔適合用442

我都有斯蒙尼，之前用開佢
最近先轉433

兩CF 擺快馬
兩翼擺是但擺個米9
雙dmf
4 CB = 屈機

你介唔介意我cap圖比你 幫我砌下個442

而家推介4312 防守型

新大巴
堆防中，中中會回防

唔洗成日442 施蒙尼

而家433 陣個個都辣殺

Gogo

4312得600唔太夠用

三黑 之後全白
勝利14人

我都覺

有無巴打有Thiago.A做正選??咩陣岩佢??

有無人覺得psg仲係好好用

4CB 係LB RB 位都轉埋做CB?

CF洗唔洗高佬頂頭鎚?

Jesus , Messi
Hazard , Kroos (dmf) , 迪羅斯，咸爺
Luiz , 華拉尼，碧基，卡華積

下半場：
bale 換夏神
Mane 換 Jesus

Sub : bale , 卡斯，細哨，簡迪，mane

唔該

442 唔岩用 高佬 eg.文迪蘇傑 但可以sub

迪羅斯都係dmf

兩閘唔好轉中堅住，你踢下閘玩下後上先

牛巴打 咁樣擺好唔好
定係inaki williams 換pedro

d 黑波中場做哂後備

係咪咁？？

施華換莫奶達 轉ss

如果碧咸唔出，可以擺bale 或擺隻中中打咸爺個位轉cmf

咸爺要有隻閘同佢One two 先過到人

等我試下先

根度簡，卡斯米羅，高基，尼高，Sterling
打果個位都得

總之防中 同 條後防唔好郁

Jesus 要出

其他free style
美斯同細哨一係唔出一出就要打ss

碧基有更好既選擇就換左佢喇

掛sims 冇咩動力
等19

屌你老母車路士

做咩

4?

here we go

咪贏左囉，想典呀

最尾沙拿想爆
點知俾你撞開左

但都係臨天光漏尿

拿玻里五星神鋒
成日後上插入射波

隻老鼠仔成日走甩

go?
試下轉 4 4 2先

今埸我掛住攻
唔記得左守

華拉尼motm

again

ok but last

小妹曼迷 😬

魚拉突呀？

係呀 最中意山齊士 😳

成日有d勁令位置 但起唔到腳
一係就中柱或出界

Oh,very nice

華dee嗰兩球

唔該哂，試玩完又幾順，係驚個2隻DMF無乜幫助
不過而家都無乜選擇住

p5p? 好耐冇同你挽 ☺️

返緊屋企

小妹等你返屋企好唔好 😘

不了，要sleep

晩安 😚

明天吧

ok 👩‍❤️‍💋‍👩

有無左右閘推介下 thx

拿祖/卡華積/獲加/阿朗素

啱啱打場online
對面pause咗之後quit,計我輸

暗黑兵法

我無玩online好耐
好唔公平,次次領先都被人撚
見今次送一抽先玩

一時唔好彩姐，再打過鋪喇
巴打你應該係用AN機？

卡華積

有卡華積同拿祖
用開35 lv卡華積 進攻幾掂 但覺得防守唔夠人撞 係唔係要再limit break先有防守

iPhone 呀

Easygo 同silva 輪換
Or easygo 換pedro

銀波m.pjaca勁唔勁

牙朗要上50lv，先覺得個頭好屈

anpvp

加左，巴打你add我？

排隊

上ＴＧ 谷約戰喇

等你丫巴打

059503062

加左，go？

GOGOGOOGOGOG

GOGOGO

巴打好勁 ，黎多場？

被你c朗係咁過，我都係負6先贏到

暫時同巴打對戰賽果
約5連不勝

有冇ching開到250個球員位
想知之後仲有冇

同你打左幾場巴打你條後防head晒都好勁丫

巴打玩唔玩埸

go
4/5?

5先囉 ，go

go 一分鐘後入

今埸我地玩4星

go?

go
試新4星陣先

你呢很先係正陣

巴打你拎住個波控得幾擔定

唔明

被你前面3個爆到 ，黎多場？

你呢個先係正陣

我試緊陣
lkk唔敢出
第一球阿古路或基沙文射一定入
但如果係lkk 肯定唔入

你岀lkk我先唔驚 ，你而家前面3個一偷到我就pk

頭三抽有古天奴洗吾洗RE?

中美欺開得game

我覺得古天奴唔算太好用，始終唔㩒撞
多數做後備

最尾你差d擺烏龍

你個紐亞好難入

好彩

你控波好勁
所以我索性由你控
係後面守算
等反擊俾前面堆跑狗

你唔攻我先有得控姐 ，你前面跑狗一爆都唔知守邊個，不過你華dee一過左就真係無

請教巴打有無邊隻手制係support ios

893656868

an 705360341

夜d

用施蒙尼係咪要踢4個cb加雙dmf係最好?定係cmf搭dmf會好D

2 dmf is a must

牛ching watch 曼t onight？

聽日精華
I guess manu 都係輸波多

大戰都唔睇 假獌

估下臨時維護出D乜野呃尾水

阿祖

出個一次十連經典黑波pool
不過有一大埋廢黑廢金

準呢

Daddy 中前場冇問題
係條防線19

lkk finishing好廢
山齊士又爆唔起

反而lingard ok

乜撚野事

大家教下我點切好

用psg

搵個教練，直接禁自動配置試下，睇下岩唔岩心水

今日玩左五場sim
勝率係0%

兩個帳兩個5萬都解哂

玩sim經常性都輸
真係唔知點解

4231 會妹到一粒出黎

我轉用干地 3 4 3
平均十埸勝7埸 兩埸和

玩緊campaign sim
每十場10金

咩黎

佢 no of matches 同 promotion 有achievement 10金攞

4231經常性贏唔到

Campaign Sim 442就贏得多

4213 大巴黎試下

2019到底有幾多個BECKHAM, 有金波BECKHAM

好後悔賣咗4213

點解會賣左

嗰陣想玩新版愛美麗

金波個個係43歲
黑個個係27歲

仲有中間分界

Jesus Cavani
Cron kroos Ronney Muller
Lb. varAne morquinos 卡華積

Lb = nacho

呢隊哥狗sim穩

朗 蘇9/Kane 尼馬
奧燒/卻奧斯 普巴 簡迪/卡斯美路
比比 華拉尼 史摩寧 拿祖
漢奸

中前後場都好夠人用，係龍門差d

比比史摩都唔得
Pepe 40 lv 都好尻沖

用咩陣式好

唔係433就442 都係果幾味

好 試下先

個個都有屈機legend

R9 soon

終於中黑

個零課既帳，玩左半年正選同後備 都齊黑波
反而正帳有課金都出唔到全黑波陣

仲未中到保方

D silva 解放Messi

2019會跌cost
係儲就快

勁 中左美沙

come i use liv

gogogo

salah bad form

again i use bar dog

wa巴打你執完個陣唔同晒 ，黎多場？

換左基沙文出黎打ss
前面走位勁左

mvp 基沙文

同前2日2隊波 last？

我食飯先

iOS pvp
816 509 852

三星隊

Ok

Ok come

Rrady

sim真係垃圾模式黎 禁區前罰球開短 弱能智

呢隻係咪廢金

Daddy mu

曾經世界第一
而家前10中堅

再黎

勁金，下年升黑
想要

中後場好易穿
前面三隻快馬冇輸送
中場撞我撞爛左
福爆尻對中堅
爆炸轟丫

我波都傳唔到 打到燥燥地 撞到我頭暈

umtiti同nacho你地會玩邊隻
同埋岩岩抽到m.hamsik係黑波黎 有無巴打用緊

又黑又硬

拿祖超好用

高位迫搶

Nacho 打閘
Hamsik 比佢屈過機

終於有好中堅用

當年 佢搭保定 = 穩
再搭施蒙尼 = 絕望

而家我建議佢打閘轉中堅

我諗緊佢搭 pepe 定sokratis 好

go
5星

again gogogo

今次gg，冇咗華拉尼

想問下而家有邊啲金波龍係勁？
手頭上得呢啲 有邊個值得升？

艾達臣
派連

Enderson

Ederson好過Perin?

下年好多黑
85 rating好多

好多半單刀機會但成日射唔到
一係個波係白線前入唔到

最尾以為ddg救到

last

ok今次要射爆古圖

any iOS pvp?

斷左 入過

用4星打埸

猜到入龍門口但起唔到腳

有幾球大大力ban埋黎應該入

但ugg哥你猶豫咗

即係中勁黑機會難左

當然

84rating仲多，放84俾你，都唔俾你中黑

屌你前日抽GP中迪斯高
今日GP必中黑波又係迪斯高

感覺2019既gp同金會好難賺，因為25000有2抽同100金就單抽，K社冇咁好死

根據K社對PES玩家嘅態度
應該會極大化調低中黑嘅機率

應該會係咁出啲pool
之後可能2個月就就轉一次版本
總有方法呃你課

或者真係劈掉重練
或者2018既金同GP冇得過渡到2019

我覺得應該會清ac或者新app
之後睇你有幾多黑波嗰啲補償返
始終隻game都2年仲留對啲新手都幾唔公平

轉珠要同5年前既老手轉

轉珠game同單機冇咩分別點同
就算而加求其搵啲廢金砌一隊對啲黑波新手都唔係輸梗啦
隻game咁閪都keep到玩兩年就係貪佢有互動姐唔係玩fifa嗰啲咪仲好

我2萬金典算

alaba窩利幾勁

有無咩教練玩sim識斬燒尾

Season 用金黑打，唔係幾化算但又想練lv

我睇佢到執嗰日都唔會改到個on9拎波系統

Big name coach:
摩佬 長傳冇落底傳中
高普哥狗路維 雲加 艾馬利 干地 短傳

你要揀d 2打6教練 ，反擊長傳

賓尼迪斯有機會

基本上成個系統都係人夾機，多過機夾人

無論家機fifa / pes 過黎mobile 都會屌9佢個轉人系統

太弱智 個波碌到個中場腳邊 但係要個正前返後追個波

做好個垃圾server就心滿意足

未買到雲加 係咪絕版了

無可能 手機天生缺撼 佢連配對系統都做得閪

買左都冇用
更新會冇左：雲加 斯丹 史高拉利

直接消失唔會有野頂?

最基本連活動都填唔滿啲時間
正常game都係塞到滿晒
而加個Asian event打完就冇玩過了
之後係咪仲有4日先更新

會畀你任揀返

今日岩岩打完sim 無野玩了

打季節賽seasons

會打下 玩下其他教練 不過蝕錢既

阿根廷個教練咩名？好似ok

點睇owen

送20190gp

玩下閪到極限既中場

reddit d人仲估送黑波 點知送下GP垃圾

想問下AZP升唔升得過？好唔好用？

慢 唔夠快 用包皮仲好

拎黎兩抽，真係中左黑波

前中後都閪到無極限

拎黎玩兩星隊 搵佢拍高治

識拍一定拍月巴

盧卡古紅箭 賓施馬廢撚到

奧雲 高治
月肥
謝拉特 林伯 碧咸
Ashley Cole terry Leo 19
Joe hart

Sub : rashford, joe Cole , Walcott , champ, wellbeck

Untiti laporte David luiz 3 金中堅 = 保守輸0:2

廢閪三寶

廢閪金 433 錯位： 唔信可以試下咁出

福, 沙拿 ，華拿

Mata 廢蘭尼 Champ

Umtiti luiz Gilk Laporte

Joe hart

而家邊d勁金 好似又轉晒

mata用過幾次 廢撚到唔知咩定位黎

本身用甘賓尼 又係紅箭 出左烏迪迪

我抽左6抽 有5抽都係黑波隔離 屌佢老味

銀波轉返去黑

2019幾時出

睇下佢出唔出多個pool昆尾水

如果我抽今季啲人 下季佢個數值會唔會轉

日本仔黑心公司 會改廢 唔會改勁 好似係

可以整隊放題陣送分

牌面上勁

前鋒：迪斯高

請接力

賓施馬正前 盧卡古攻中 再加皇馬廢老中場

我覺得隻game d 攻中全部都笑話黎

根據上次改版經驗
能力都會跟住19變動去改
正係球員季節係寫18/17

咁爽

如果轉19時能力值都更新埋就爽，因為2019黑波個pool成百幾張卡
想中勁黑真係難上加難

呢個係上季個做法
黎緊改19會點就唔知了

摩迪點用？

公廁黑

防中

發覺好似防守搶波身位唔強，都適合打防中

普巴都係防中

普巴，摩迪
呢兩隻都係解釋唔到既防中

中中10號位

有無巴打可以幫手排下個陣

用盧卡古扭過一件 再比返佢瞬間食身位 是絕望的

4312冇人拉邊=老鼠拉龜

中場出卡斯美路，咸爺轉打右中場
右翼轉用包皮/沙拿

要不斷one two後上

唔該晒

希望馬迪下年升黑唔好變廢

唔想放羊既時候，可以出Harry claim做柱
堅好用

Thiago成日派膠 用pepe定miranda代替佢好

比比幾好用

施華已經變左後備，成日眼神防守

雪左十世
黑波cb黎講 比比都算好個d黎

any an pvp?

真係會出r9 卡卡嗰啲咩

我愛柏斯托尼

仲有施華

施華太矮不了

奧燒喇

想回坑..有冇巴打知19係用新App出 定用依家個App更新變19?

99%更新多

希望喇

荷蘭橙都幾好玩，隻大舊Dost 成隻空霸咁款，係中場就弱d 同冇咩身位

集思廣益
呢堆後防揀四隻黎用，點排好
用開大巴黎/斯蒙尼

Baily stones weird sok

金波券中曉武士

廢黑

gerrard

ff

下年upgrade

廢金
Umtiti 食到45

抽完廢金解埋任又可以擺喺到

兔巴中謝4?

出黑，不過係重複嘅丙朗

都好啦 我逐個Account解緊任

屌你老母又廢金

想問各位巴打會唔會留金波卷，等19出先抽？

我有留，反正而家都夠人用
留返啲卷下年抽黎打tour

VVD GOOD OR SHIT?

good啦

好似下年升黑

唔好擺中路，左右做邊路CB ok

我用佢搭華拉尼打3星pvp好正

下年 87

慢動作又唔直接斷佢 晒時間

好耐未遇過啲咁好既玩家了

THIAGO A. 年齡: 26 體力: 72
最佳位置 已在雪櫃中

保臣原來真係幾勁

好耐無中過黑

好似勁金黎喎

中卡巴耶

Iba

又快又高又頂得

想問下各位巴打，C朗、Gale、Ramos同Carvajal都 60 lvl，但點解得C朗、Gale條bar係灰色？

lemar下年斬波跌勁多
又速又識斬波嘅金波真波可遇不可求

佢最勁係打攻中

邊位朋友咁狠死
係禁區位係咪都落鏟

想問下大家
如果你隊伍裏面有:
卡雲尼 尼馬 c朗 夏世三 馬勒當拿 卻奧斯 奧斯爾 迪布尼同thiago a
你會揀邊個射Free Kick
(假設全部lv.30中等狀態）

尼馬

邊個數值高 有態就射架啦

揀kicking power 低嘅

但問題係 數值高都射到成pat屎咁 例子:馬勒當拿

洗唔洗睇埋弧度

玩活動用亞軍廷 用美斯求其射都入 仲要錯左 拉低左條線

如果玩直射就唔洗
我覺得拉西唔算特別易入
不過幾型

kicking power高我成日飛機

我冇美欺

碧咸

所以好難揀 我細帳有r.carlos 玩上癮

冇碧咸但好想要

come

嚇死人咩

夠膽p多場

go lo

on9

中沙基利

冇理由次次都輸

渣嫁

抵啦 瘋狂插水

一鏟me牙朗,二打我尼馬,話me插水

尼馬射罰球

IOS PVP

gooog

hi一hi就跌
想問下malicia㩒咩制出

鳩撥方向鍵

沖奶先

ho ball

hand機

死app

下下收山腳
你好憎尼馬咩

個心涼囇

媽保方

牙朗祖記廢老版

音樂比利食左藥

禁區遠射 保方
禁區遠手 甩手 保方

佢啲遠射好那急勁

意甲射手音樂比利

見到保方比人咁sm法鄧佢橙

唔錯

無聊gp4抽中2黑，迪布尼加維度

幻覺黎

可能知我棄左game送2黑比我
黑波最強中場中有齊哂，維度，尼恩哥蘭，普巴

擺係到做裝飾

好耐冇入game,求其10000 df抽就中big gay

玩緊呢個patch

又出垃圾pool

抽唔抽好

no

已抽，又中包皮

下年變黑

巴打可唔可以順手用我啲人腳排隊施蒙尼嘅442

死lag狗我屌你老母

終於等到必出黑波
仲要中美斯 好感動

恭喜

10中1 18c 黑
真係抵抽咩???

如果想要特定球員18c定19其實冇分別

又亞運
又1.5m
又2019上市

係咪考慮送黑傳奇呢

好想抽但驚伏
啱先抽左兩次一金一銀

送個新update俾你

每日50金

Alaba 好用？

10000gp

好耐冇試過咁好運

連2黑，連2金

跟你抽中普巴

絕殺

阿son你唔退役 我邊有勁金用啊...

點解巴打啲球員同我唔同樣 明明一樣名

上網入patch

一係YouTube Search

play?

日本仔永續18C?仲想出多幾個尾水pool先收手

decrease chance of having a match with high ping

A. HERNÁNDEZ 依隻銀波都好勁下 90速爆 185 81體力

原來10000GP抽嘅球員等級上限得50LV

係 不過其實勁個D球員 50LV都好撚夠做

睇2019有個pool係每週最佳
球員數值好勁
但係咪抽到用完一週後要還？

唔洗

不過mobile出先算

新手想問下，會唔會出國家隊球探？
想抽德國🇩🇪

會 間唔時都會出

出19後 28料會唔會帶到過去

Pvp第三關次次都唔想打好煩

尋晚對親都係日本仔/中東佬

成日臨完場先畀人迫和/反勝，打到好燥

兩場搞掂

Last min 一刻俾人角球做低
想哭

我有一場lag 到仆街， 好彩都入佢兩粒，之後佢走場， 另一場又係入到三粒佢就走場

打街埸最怕係遇上lag
一來自已無心機玩
二來斷線可能計自已輸

連贏左廿二場比lag狗收皮 波都控唔到 即刻report左

有冇人抽2500

有無巴打知啲球員技巧點CHOK?
咩剪刀腳 牛尾巴之類 見人地隻尼馬可以KEEP住扭由中場扭到入我個龍前面

拉一隻過去逼搶 自己控嗰隻退後等出收山腳

改廢C朗未 3場0入球
賓周馬3馬4球

舊ACCOUNT被BAN?

冇😅

冇

交換能力

好想要謝4

想用韋拉/碧咸換

ME TOO

難得既好對手

你地隻謝4去左我到

呢啲先係對手，有品大炒唔走場

金卷又係廢金 巴查同hart

鳩捽

第一頁嗰啲黑/金波球員推薦好似都好耐冇更新過，有冇邊啲數值轉咗之後勁咗但冇加上去？

前西維爾防中尼喪屍，勁到hihi

贏四粒好收手啦

Pvp輸敢嘅時候得會退 慳番d續約錢

有冇人有gerrard 60lv stats?

any ios pvp?

2500中哩個

勁唔勁

下年變金

耶穌升黑，如果唔regame

我抽中左之後無用過

屌 課左我兩舊水

耶穌之前有隻 哩隻拎黎升突破
後面係費明奴同阿朗素

legend 保黑/ 多黑波嘅box draw先課啦

何況都唔知mobile19 點

費明奴會升黑

打親pvp d人都要上多一腳
有時直情波都變到亂咁傳

2500抽到沙拿，耶穌同埋T.lemar
d人勁唔勁

沙拿下季升到90

T lemar爆閘狗黎

發現拿華斯同m根差唔多

come
整左legend team

Go lo

音樂比利勁撚到

幾好玩

功架

有勁多金都升黑

我lag人地唔lag玩條撚 執柒啦好嘛

唔只lag, 係nerf

後追是常識

pvp now ios

invite me good ball useless good luck important

not 633?

yes

再黎？

need to watch tot

on lun9 1:0

pvp now?

姐係打邊好易爆贏d閘？

講緊會然T Lemar

game 入面踢amf勁
有speed有passing

其實之前更新過，但係新開post嘅人又copy番舊版

下年跌rating

隻ALAN係2019 廢左咁多既

丹比利變咗右腳， 速度慢咗

巴神升到84

呢個網準唔準？
有d rating同開game片唔同
matic85，但佢86

白必圖會升黑係咩玩法

因為條友真係黑波料黎既，能傳善射

Legend都有升降

但stats 一樣

到底更新咗啲乜

個帳有齊夢幻組合，不過未試過一齊出

新pool，成堆finishers入面有2個中堅

岩先活動金卷抽到奧巴美揚
耶穌係咪可以拎去做後備
定美揚唔打cf打左右翼/amf
個陣係4231

應該出不同年份版本， 就咁升降咩玩法

包皮有86同89係咩事

Ps4我見係86，89應該假掛，升到咁高
PS.好想要

但我覺得89先係貼近真實 ， 89個速快過86好多， 佢依家係psg都同尼馬個重要性差唔多

Myclub 活動，k社揀出黎既每週之星 pool
能力會勁好多，你睇下摩洛哥條友都96就知咩事

唔好用4231 好廢

日日8點更新d教練較top ge都係4321

路維?唯一係用黎打sim 妹黎妹去 睇佢妹波都係種樂趣

未有，抽極抽唔到

50lv

沙拿都叫finisher
美斯又去咗邊

每週之星黑波機率60～70

有金有黑波

我覺得手機版唔會有呢個pool

morata lkk都有啦

2019有呢班廢老

lkk d finish

龍門自動出迎+亂鳩咁轉我控人 點解唔可以較到家機版咁呢

入禁區不了 遠射算

巴舒亞依下年一升升到84
今年用開啲金波下年變晒黑

分享下你地隊1500/1800 隊

下年88速90爆發力

手持一隻

下年有位可以留返啲銀銅波玩下

1800輕鬆連勝

唔lag既時候好好踢

啲控球控離4，5個身位

金牌係日本仔

咁嘅茄陣都贏到人哋有黑波嘅隊
btw安達施華幾勁

好對手
放兩隻快馬擺正前，炒到識飛

黃大仙門神?

金龍唔記得乜水

其實d球員唔同季 有咩分別?

打巡迴賽多/少d tp

即係能力一樣?

一樣

傳說舊版會比k社偷改nerf

source: trust me dude

come?

我用番低星定legend?

冇所謂 孫興民:好波不如好運
Last?

紐亞係拜仁球員,但GAME入面無顯示佢係拜仁

死韓狗

唔想服兵役
聽日再玩

辣殺game無德甲

10K中音樂比利，遲下又多隻勁黑

無德甲又有多蒙特嘅

個別球會拎左版權

原來係有版權

2019連多毛毛都冇埋喇

有J league & Kong league

有史造克04

馬體好似到左
好似叫kB white red

冇左

係
下體會都冇埋license

打1500分洗gp
淨係放隻華d係到跑
埸埸屈新手

印象中未成名前唔識佢賣左

拉素友一定識佢
今季意甲首輪，一下cup 波攪掂左3個後衛仲要入埋

已經儲齊左拉素三寶：音樂比利/沙維域/安達臣

去左西咸了

59/60 messi

利雲度夫斯基可以開局？
刷左好耐都冇美斯

要刷刷cron neymar messi
中鋒= 冇用

或者等2019開局再刷喇

有冇巴打成日未滿體但佢會彈個滿體通知

拍賣未夠鐘又彈

試過有次啱啱打晒體出game之後同我講滿體

同埋隻game D隊友走位又係垃圾黎 中場帶波跑 3隻前企晒係到唔識走位

6星

傳乜春

其實拍賣係點玩? 我睇
話100% 中人 個D skill 係拍賣到都無既?

要抽

拍賣得國藉，聯賽，位置

Btw : 唔好浪費gp
由開game 到而家都未bid 過人

科拿點用？
9射？

我鍾意佢個名

係咪無勁既4312?

大巴黎

psg 433

尋晚同你個433 玩

你抽到一隻當季 再bid&合到5隻
升晒lv突破晒 都要一兩個月
轉個頭就下一季 咁有咩意思

就算再抽到新嗰隻 食隻升好lv既舊
但d lv 都得返一半

當季會勁D?
定係打GP 會多D ?

打活動得3分1既points

養生美斯60/60

5萬分辣殺巴

玩開4231今日有433教練買
但係用慣4231，一玩433條後防就好易被人串
點搞

其實4231 兩個防中都好花瓶
433
4 cb
2 dmf
Enjoy

4231 我覺得係唔可以擺 LMF,RMF
要轉哂做5CMF , 4 CB

摩佬個陣而家比我tune 到咁

但摩佬自己中意擺LMF RMF
左山狗 右willian

佢而家都死珊珊喇

山狗 lkk lingard
Pogba matic fred
Shaw smalling lin val

識用一定用442 摩佬真係尻尻地
Lkk x martial

我諗唔到點解入唔到波

442
Lkk 突前
Martial ss 控波
左Sanchez 右 lingard / mata
Matic / Fred

真係好J 到

冇理由阿狗一隻翼都冇但進攻仲順過獌

摩佬真係唔識打弱隊

次次都係靠個人能力

曼係體系球隊

有普巴依D毒瘤係到

烏拉圭4222買唔買好?